有冇人患過眼疾 近視散光個啲唔算

我身邊越黎越識得多朋友有眼疾
有個frd無啦啦前幾日同我講佢飛蚊症
搞到我深信自己好快都有

有無ching分享下自己經歷 想知多d準備下

遠視

飛蚊症唔係好正常㗎咩...

唔係 望向個天 透明個d係正常 黑色成隻蚊飛黎飛個d咪唔正常

好普遍，好多人有